有冇人真係成個sem都冇同過人食飯

有 真係有

我可以做你parttime friend

有

500/hr
ok?

500日元？ok la

有得同毒步食飯
我倒貼都制

......

巴打真係一個人都識唔到？
Pe大中大英點到識到人啦。。。

year3先開始有飯腳

有，不過好開心
唔洗同人social
耳根清靜
利申，毒L，連買飯都係禁自助機

上完就散架la，都冇人有打算keep

頂多堂上傾計
出左門口hibye都稱不上
其實係自己問題

其實係既。。。

我都係

其實人哋叫我食飯我自己都逃避
所以抵我死

好驚見人好驚接觸人

有女朋友，但吾同U, 成個sem都一個人食飯

Pm me

利申 ： 薄大女神

上次先見到樓主同兩條女食飯

我都想

叫我 ？

我多數同狗食

出現了

難兄難弟

同狗食？

不過你地搞基算啦

同我食？

只有毒步有如此吸引力讓我轉gay

肏汝! 毒步豈為汝等毒輩可褻瀆?

好多時與其圍威喂,不如自己一個食

讀asso自摺左成個sem
希望個成績回報倒

我唔要gpa
剩係想有社交咋

同班你唔識嘅人圍威喂你估真係開心咩
要GPA好過

宜家摺耐左好似唔識講野咁

same
上堂一齊坐會傾下計 起碼有人一齊分組做project
落堂就byebye 食飯都係自己

有咩問題
group project
唔係
project都係自己做
有咩問題

毒撚發現案

成個sem未試過自己食飯

落左堂先搵女朋友食，女朋友唔得閒就自己食

習慣左
你唔提我都醒唔起

4年大學 有人同我食飯嘅次數10隻手指數得晒

屌，成個sem冇乜社交，assignment全部自己做，食飯幾乎自己食

我defer 左一年，同下一個year先識到真心朋友，自己個year十個有九個都冇點聯絡。其實真係冇問題，最緊要自己舒服

叫me？

做咩改名

me

純粹係唔想識大學朋友，中學已經有好多朋友，嫌多，應酬中學朋友已經塞滿時間，無必要再搵啲虛偽朋友

btw好難識到深交

返學上堂食飯考試完全毒撚一個，每日係學校都係等緊把口臭

咩u呀

過來人話你知，自己一個總好過同一啲唔熟你既朋友食飯傾計，食飯傾計無問題，但前提下唔好失去自己對人的良好印象，不然很難修正返。

因為同一啲唔熟既朋友一齊食飯傾計，你講又講得唔盡興，你又唔係特別buy佢，萬一佢覺得你只係佢其中一個無用棋子的話，佢就唔會再尊重你。你buy佢，佢唔尊重你，你自己心入面最少都舒服啲先。

所以同學同朋友要分得清，同學hi bye都唔洗打，你係有料自然啲人會想識你，你串得起，啲人仲會話你有性格tim；無料既，你幾有禮貌都無用。

加油巴打，我對溝通呢方面都失落緊，呢個係我既暫時睇法。

同埋講多句，印象真係好撚好撚重要，唔好因為怕孤獨而失去印象。

今年final year，咁多年嚟有飯腳嘅次數1隻手數得哂

樓豬邊間大專/u 阿

零社交
GPA又低

呢個真 我一直覺得自己同人相處得一開始先會互相尊重
之後自己淡吐舉止各方面都表演得冇價值
相處耐左就已經唔當我係人 當我狗咁撚
應該話自己都覺得自己冇社交地位
自己都唔信自己 容許人當你係狗
人地又點會尊重你
有段時間想學Dsocial人講野既語氣技巧
但好似唔太學到
自己太想識到班朋友
搞到自己識朋友好似求人咁

恆大

我唸住改完名唔再叫春
但係一無野做又亂唸野

加油巴打，試下增值自己，整忙自己，咁就唔會有時間諗啲無聊野haha

分組我自己唔太擔心 因為最後一定有組
係自己落堂自己食飯呢D位sad

名pls

咁似我

係大學一個fd都冇 落堂即刻翻屋企 有空堂就去拉把摺 飯都唔撚食了

自己一個好舒服 同人又未必夾

成個sem幾乎無上過堂 無朋友跟住就無人一齊食飯跟住又無動力上堂 係一個循環

如果唔係天地堂 我多數唔會喺學校食 毒食左好耐 有緣可以做下飯腳

Lm

邊間u？

三日有,算不算